泫雅新歌隻舞都幾野性。。。

Kpop界過期臭雞

晚晚對白粉仔跳

廿八啫

好淫

點解佢咁中意呢個妝
佢可唔可以轉一轉妝
呢個妝真係唔掂

真